女朋友搭車整唔見右耳筒

聖誕禮物送左一星期，得返左耳

正評：原諒佢，今晚大力教訓佢
負評：唔原諒佢，買過對

屌左先買過對

肥絲？

肥絲冇得入黎

大力教訓完佢再買過對

肥絲好悶..來來去去都係左左右右

如果係蘋果嘅話
可以去約天才配單隻

Thanks 巴打，不過唔是蘋果

最後決定教訓完都唔買

好彩唔係唔見左

唔送埋右一星期？